【正視聽】 私乜撚嘢了，全部人以後唔比講私了！係自衛。

而家係香港執法系統失效，警察同黑社會勾結殘害香港市民。

我哋721小市民畀啲黑社會打，啲死差佬都唔知死撚咗去邊，就算報警，黑警都淨係識放人。

我哋唔自己保護自己咁仲可以做啲咩呀？

私了，係講緊自己解決一啲私事同私怨。

而家唔係得我同你畀人打，喺全香港唔同嘅 男女老幼都有機會畀人打，呢個係公共安全問題呀，私乜嘢了呀？

試著說「自衛」或者「民間防衛」； 不要說「私了」

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推！

1

2

幫推！對國際觀感好重要

pish

係保衛家園

Self defence
點撚知會唔會打埋我

學何君堯話齋

係保鄉衛族

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

佢著火幫佢拍熄啲火啫

自衛！

正解！

邊撚度開始用個白癡term 私了！on撚99

都啱，改個好聽d嘅名。

好似毛澤東都話“解放”中國，逃跑就叫“二萬五千哩長征”。

保家衛土

保鄉衛族

721 831

送唔到佢上警車
就要送佢上白車

Pish

自衛
公民拘捕

私了？ 不了

自衛

對對對

就地正法

守護香港

推

推 係正當自衛

國家防衛隊出擊

講得無錯,俾人襲擊,當然要保護自己啦

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

Hit and Run! 請班仆街食快餐

呢樣真，名不正則言不順

陷阱，勿進機場送頭。
不要再上當。

推，支持

集體自衛權

打福建幫又唔見你地咁叻

開始不斷有鼓吹私了, 及指和理非容忍度提升了, 查實考慮一下, 私了可能會影響美國通過香港民主法案的, 這才是鼓吹私了的真正目的.

私乜撚嘢了
係藍絲呀叔自己跣親

haha ok

保護香港人！

正當防衛

主動防衛

Push

真係搞清楚
私鳥係主動
自衛係被動

黑警見到藍絲打學生唔做野
我地要保護學生

Tui

AGGER

你比人開拖還手係自衛，你朋友比人打完去覆卓點叫自衛

被迫自衛